晏晝連和你lunch都大圍捕 元朗今晚大家都要小心!

提高警剔 中午都有行動 入夜一定更過份

警察有病
警署有毒

手足小心出入平安

小心

個問題係狗屋有毒